有冇人覺得自己唔識得愛人/唔知咩叫愛

放低你對愛情嘅睇法

唯一、專一、忠心、責任、努力

點解會愛上一個人

愛上一個人同喜歡一個人唔同，點解愛上.... 答你唔到，但做既所有野都係由心發出，為對方諗，冇自己利益

唔係因為你做過咩，有咩特別，對我點，唔係一個等價交換，至於幾時由喜歡 變到 愛上... 我就唔清楚啦

咁如果係戀情中出現第三者，但你依然愛現任，咁又係唔係愛？

第三者係佢定我先？ 我自己唔會出現第3者 因為都盡量保持距離，同埋同佢地講哂有女友，即使人地主動追求都會拒絕。

至於係佢既話。。。我依然愛佢，但都會憎佢，最少佢要講清楚咩事先，依樣唔太sure...好複雜

如果你哋以前有啲唔開心嘅事係好難忘記，你哋會點樣去面對

例如尼？我會希望係兩個傾呀，盡量去解決，難解決就去遷就對方，如果對方都明白你既用意，我諗都唔會太過份既

首先多謝巴打你咁認真覆先，溝通唔到或者大家脾氣唔好係咪只可以遷就對方嚟解決？同埋係咪溝通技巧都好重要？

絕對重要 語氣唔同都可以大件事，其實你一心諗住對方好 想氹佢開心，自自然然都會好好多，我自問對佢一定心軟，所以一定我就佢多，但我冇咩介意，因為佢其他方面都好錫我。

利申：分左手年幾多，有d野遲左識咁諗

留名

有時懷疑自己係唔係愛緊，好多時佢講嘅嘢都好hurt，但又冇同佢講，唔敢同佢講心事，好多時變嘈交，但睇翻以前又覺得自己做得唔好

我同你一樣有咁既感覺 其實一齊個陣 我就佢個時係好唔開心，好似hurt完仲要就番你，但你完全冇意識到咁，...... 但自己又真係表達得唔好，所以都唔可以怪哂佢，同埋分開左，至覺得有咩所謂依d小交

靈魂溝通多過肉體

點靈魂溝通法

我唔識拍拖

好無謂但又好想佢可以企喺你角度去諗，自己又會怪返自己企佢角度諗唔夠多

唔識點先叫愛一個人

問米定扶乩

識親情嘅愛，友情嘅愛，兄弟嘅愛
就係唔知咩叫愛情

識愛，但唔識維繫

誠意磨合

想問咩叫愛

唉 磨合到咪一世囉

每個人成長都唔同
有d人幸福d
佢既發展比較完整

愛係你真係發自真心想對佢好

咁友情親情都可以，點解會係愛情

睇下個對象有無誠意去磨合

你會想同朋友家人做愛？

一開始都有㗎，到咗磨合期咪又係分手

只有肉體上關係就可以叫愛一個人？

你咁講 咩都唔駛試
有時d野走左就走左

我覺得磨合期唔難頂，我磨左5年都磨緊，但要點溝通先難

010101

我覺得鍾意一個人除咗想同佢做愛，都想同佢有好多開心回憶

唔試點知磨唔磨到呀

咁要點溝通至可以了解多啲

犧牲

咩叫磨咗5年 如果磨得咁辛苦好明顯唔適合啦

應該話一齊左5年，但依然磨合緊，唔想放手

明知唔適合又唔捨得，始終一齊咁耐有感情

好想可以行到老

你都識講啦 唔試點知
好男仔/女仔咪好好把握

好難搵到價格觀一樣

屌你複製人咩

其實你而家乜問題

溝通唔到又點愛

我都想知咩叫愛
開心既回憶 同邊個都有啲
拍拖成日都想朝夕相對 好似做咩 去邊有佢都開心
但係又會想有自己時間 同時好似比佢吸引住 想痴住佢
愛係咪解釋唔到 成日諗住佢咁樣...

當你過左火佢就覺得要自己私人空間，覺得有壓力

係呀 所以信任囉，都所以依家會唔開心既都係我一個人，佢似乎過得好開心咁尼..... 邊個愈真心愈會受傷